[NBA] KD既傷引到好多勇士既黑暗面浮面 搞到想Raptors贏多啲

表示唔想講想速龍贏

〔體育中心／綜合報導〕勇士球星杜蘭特（Kevin Durant）在昨役不顧右大腿拉傷傷勢，提前回歸幫助勇士，不料在第二節一次持球進攻卻造成阿基里斯腱撕裂傷，很可能危害球員生涯，對此球評「惡漢」巴克利（Charles Barkley）今天開砲，表示一切都是勇士隊的錯。

巴克利說：「大家都在問KD受傷有沒有人要出來被責怪，有的，那就是把KD推上去的勇士隊！這是不對的，倒回去看兩周前，大家都在說『勇士沒有KD也能贏球，這是KD的最大夢靨』。」

巴克利說：「之後又變成勇士隊不開心KD不願冒著風險上場，所以這就是勇士隊的錯，我才不管他們怎麼說，他們就是不應該把KD放上去，你問我怎麼會這樣覺得？因為他斷的是他的阿基里斯腱！」

但若是杜蘭特自願請纓上陣的呢？巴克利回應：「你不能把上不上場交給球員決定，因為球員絕對想打，但我想如果你問一位理性一點的球員，一位已經一個月沒有在正式比賽上場的球員要打總冠軍戰G5？就這樣放他上場對球員來說是不公平的，等你親自體驗過就知道了，就是這樣。」

杜蘭特在雷霆前隊友柏金斯（Kendrick Perkins）也發推特表示：「如果是雷霆的話肯定不會讓杜蘭特上場的，他們不會在乎KD到底想不想打。」

他說，「是勇士的錯，我早就告訴過杜蘭特了，他不該打，除非傷勢復原到100%！」

但如果星期五打成平手就好睇 氣氛應該會好正

無人睇

其實要個健康嘅klay緊要d，無kd都不算大問題，依家場場生死存亡，出得一個得一個

你意思係呢個post定場比賽 希望唔係both

都係 呢兩場都有球員傷咁 希望佢地冇事啦 不論邊隊

根本成隊勇士都無當過259係自己人
遠d講 今季季初green同259不和果陣講到明259未黎之前勇已經係冠軍

Klay拗柴果陣kerr話如果因為帶傷出戰再受傷會後悔一世所以要抖一場，仲話佢klay無權決定出唔出係隊醫話事幾咁保護佢
輪到259 kerr就一路放煙霧彈話下場可能出又可能唔出將個波拋返比25

勇士又一路隱瞞佢傷情剩係話小腿拉傷 果時d球評係佢受傷果刻已經睇得出係Achilles
球評肉眼都睇到 隊醫會唔知唔知？

嗰位比賽分析師咪連獸醫都做得？連直覺都有獸醫潘(頓)咁準喎

Cousins都係呢隻傷，八成nba球員傷完變廢柴

咁通常做職業球員個陣既錢夠唔夠過下半世架？

巴克利說：「大家都在問KD受傷有沒有人要出來被責怪，有的，那就是把KD推上去的勇士隊！」

最衰都係勇士啦，將KD推上去搞到佢重傷